[瀬戸の花嫁] 突然想睇返

呢出係當年真係好鐘意, 笑到仆街,
有冇人睇過仲記得???

燦

正

男主幫人抹水 比人老豆見到以為抹西

寫作仁俠讀作人魚

準備睇返
依出真係比左好大既童件回憶我

lunar~~~~~~

而家啲00 後連登仔連呢套都唔識

男主隱性gay佬

當年睇HKG(好似)第一集

痴撚線，D字幕係咁打中文粗口當翻譯

Ma Sa San

呢套又係正，返香港睇下有冇back up 到先

我係bilibili到睇緊

第一次笑到肚痛就係睇依套

男主越後越非人

真係令到我笑既搞笑番

D CV 配得好癲

以前有睇,同超有趣差唔多

女主角配得好正~
以前明明鐘意lunar多d

呢套真係好正

超有趣畫得好喎，GONZO就...

前幾日睇返頂唔到佢畫質
想睇返初音島但已經搵唔到

你指邊岀？

初音島嘅話eyny有全720p
唯一問題係要晒時間慢慢dl

初音島係咩黎?
我以為講緊藍蘭島

Dc都未聽過
初音本是島

政先生

認真定講笑

政哥

d.c.....google下就知
藍蘭島[呢套野我都睇過, 但真係太缺內容

每日只可以用一次既左勾拳

呢套真係痴撚線，笑到失控。

想搵套笑得出嘅本身已經難，莫講話笑到癲咗。

why not both

合法蘿莉

重睇過5次以上
最好笑係政回復記憶果集

見到政先生，老母同主角即變樣

動畫定漫畫
淨係睇過漫畫，冇你地講個種笑到失控既感覺

動畫

動畫版真係好撚正

第一套追既動漫
當年仲有緊厚mon

呢套漫畫好一般

識睇一定睇動畫

動畫好好笑

好似有720p，要搵下

bilibili都算ok

點解之後唔繼續出

音姐

Tosh
久久不能忘懷

劇場版都已經好夠
再出已經無野夠永澄打

以前勁鐘意睇 男主成日無啦啦暴走